[支那作文］香港暴亂中 一些未成年女性甘願充當暴徒「慰安婦」

鬼佬天台扑野張圖，支那人究竟喺邊度搵，點解未見過

弱智唔洗理，唔好同佢推post